{
  "currentLanguage": "KO",
  "By proceeding with registration, you are deemed to have agreed to the Terms of Service and the collection and use of personal information": "가입을 진행할 경우, 이용약관과 개인정보 수집 및 이용에 대해 동의한 것으로 간주됩니다.",
  "Sign Up": "회원가입",
  "Log in with Email": "이메일로 로그인",
  "Log in with Google": "구글로 로그인",
  "Log in with Apple": "애플로 로그인",
  "Start in 3 Seconds with Kakao": "카카오로 3초만에 시작하기",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Find Username": "아이디 찾기",
  "Find Password": "비밀번호 찾기",
  "Log In": "로그인",
  "Username or Email": "아이디 또는 이메일",
  "Password (At least 8 characters, including letters and numbers)": "비밀번호 (영문, 숫자 조합 8자 이상)",
  "Re-enter Password": "비밀번호 재입력",
  "Already have an account": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Enter Mobile Phone Number (Exclude '-')": "휴대전화번호 입력 (‘-’ 제외)",
  "Enter Verification Code": "인증번호 입력",
  "Send Verification Code": "인증번호 전송",
  "Your registered email address is as follows": "가입한 이메일 주소는 아래와 같습니다.",
  "Please enter your registered email address. We will send an email to reset your password": "가입한 이메일 주소를 입력해주세요. 비밀번호 재설정을 위한 이메일을 보내드리겠습니다.",
  "Reset Password": "비밀번호 재설정",
  "Please set a password with at least 8 characters, including letters and numbers": "영문, 숫자 조합 8자 이상으로 설정해주세요.",
  "Your Consent is Required": "고객님의 동의가 필요해요",
  "Agree to All Terms": "약관 모두 동의하기",
  "Terms of Service": "회원 이용약관",
  "Required": "필수",
  "Collection and Use of Personal Information": "개인정보 수집/이용",
  "Location-Based Service Terms of Use": "위치기반 서비스 이용약관",
  "Collection and Use of Personal Information for Marketing Purposes": "마케팅 목적 개인정보 수집/이용",
  "Agree": "동의",
  "Next": "다음",
  "Please enter the name registered with your mobile carrier": "통신사에 등록된 이름을 입력해주세요",
  "Name": "이름",
  "Please enter your Resident Registration Number": "주민등록번호를 입력해주세요",
  "Identity Verification": "본인인증",
  "Resident Registration Number": "주민등록번호",
  "Date of Birth (6 Digits)": "생년월일 6자리",
  "Select Mobile Carrier": "통신사 선택",
  "Please enter your mobile phone number": "휴대폰 번호를 입력해주세요",
  "Mobile Phone Number": "휴대전화 번호",
  "Verify Verification Code": "인증번호 확인",
  "Please enter within": "내에 입력해주세요",
  "Please enter the 6-digit verification code sent to": "로 전송된 인증번호 6자리를 입력해 주세요",
  "Didn't receive the verification code": "인증번호가 오지 않았나요?",
  "Resend": "재발송"
}
